咁有組織既分化行動都睇唔出？

以打沉所有活動為主
和理非有咩活動：
冇用、垃圾、左膠、批鬥

勇武有咩活動：
送頭、弱智、鬼

有行動就批鬥、要人靜
冇行動就笑人散、笑大家靜

連登仔醒未

收啦捉鬼撚

扮膠最on9

捉鬼撚

食屎啦手卷屋

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

啲劣根性來

所有都為左打沉大家 無論和理非定勇武既行動都唔再做

推

仲有 拉

分化同指出錯誤係兩回事 咁都分唔清既話好麻煩

分化說話=純指責謾罵挑釁，冇建設性

指出錯誤=禮貌體諒理性，有建設性提議

係誅心論

睇得出but我p牌真係無力 推又推唔到 發文又一日一次

成個連登都唔係人上，啲五毛多到，又成班咁易被帶風向

樓主走先我頂住
我已經被標籤做五毛，分化撚，Sir

兒登個名你估流架？

果時我叫暫停和你suck都比人鬧到仆街

都冇宜家咁嚴重

為左避五毛而唔上連登=狗成功清你網上連儂牆而你選擇放棄

連儂牆都係咁比人清同拉
但大家都未放棄

網上只係多左班風向師

有獨立思考就無問題

直頭係風向軍

有啲真係似比人爆左ac
例如好耐之前有個ac叫彭斯

但而家好多甩左p

同埋有班ac已經捱過左8月甩曬p
好似果啲咩回憶小子、一舖過
連名都唔駛轉一時講下人話
仲做下帶風師就好強多正評

起底最好起到由6月開始睇嘅post

同埋最近仲有新式五毛
佢地會新ac改返類似舊名
就搵唔到佢過去開post紀錄
但其實用search 搵佢個名一兩個字
就搵到佢舊ac

就好似
51歲（破產！）

佢前身個ac（51歲（破產））係6-10月成日將嚴重嘅野玩膠
又帶下風向

共產黨竟然要用到咁嘅規模對付連登仔

真係想睇下佢哋點樣同國家級玩諜戰

agree

考智商既時候又到

push

醒了